收到風 金仔為左韓妹 籃球同lol 先宣佈停戰。。。。。。。。。。。。。。。。。。

樓豬hi

走私電話簿到中國 北韓處決6名「叛國賊」

無為羊仔

hello